是靚午 松露雞肉丸忌廉焗長通粉

好好味

Ohmybox 師

正喎...我要買3盒食

ombc

是

好似不錯

很好味

日日oh my box而家
拋棄百里香？

都話百里香今個星期wfh

好吸引

你仲要返office
返工師

是
很好味

奴工師

食過一次 好細盒

心靈減肥師

我夠飽了

啱啱叫咗個淮山麵試下

More & more please

我見無肉無試
到時影上黎睇吓咩樣

老闆今日要返去清潔？

念力減肥師

我可以摸

屌你老味 啱啱瞓醒 好撚餓

肉丸師

巧牙

2份please

今晚就餵佢兩份

不美

咁都不靚

元朗黑夜 百鬼夜行

求入嚟支持一下廣東歌，用音樂記錄香港

今日唔錯喎

長期被樓主吸引到要搵日試吓OMB

Omb師

健康人生

佢另外俾碗汁？
好唔好味

良心老闆，伙計wfh但自己仲日日返舖頭開工

係 有碗汁 清清地幾fresh 咁啱今日冇乜胃口

咁少邊夠食

我啱啱好喎 不過個湯就真係細咗啲

佢個蘑菇湯幾好飲的

良心師

yes 大碗多少少就好

屌你 搞到我想入觀塘試下OhMyBox

想試師

中撚咗你條打手計